有無人玩過武林外傳？

好多回憶 同一班人一齊打交打副本
跟住無玩一排想玩返無啦啦執咗
突然同班戰友失聯 好想知佢地依家點

個陣輕功呢個設定真係好新穎
最正係有d支線任係城度用輕功飛黎飛去
仲要有技巧唔係鳩跳

記得個個年代岩岩有輕功呢個設定 真係好新穎
最正係有D支線任要你係城度用輕功飛黎飛去 仲要有技巧唔係鳩跳
記得個陣要考試玩到50lv槍豪冇玩lu
前排好似見到而家出左大陸服

手機版on9出唔到搞到要用電腦出過

我都係前排見到手機出果隻同武林外傳好似
所以先有感而發

手機果隻咩名？

無留意
淨係一見啲輕功就諗起武林外傳
一模一樣

好正 bgm